［救命］裝左win10 權限問題

話說我買左新機裝左win10

咁插好晒d external drive

佢唔俾我開，但我已經用administrator 登入
有無人可以幫下手

（佢話你已被拒絕，無權存取這個資料夾）

check check local group policy

上裝睇過教學

係search bar打 edit group policy 無野出
right click我的電腦-》管理又搵唔到排人仔（無個icon)

屌，take ownership 都唔識，唔怪得HKNOIT

之前個windows用嘅username 同而家個 username 係咪唔同㗎?
試下搵其中一個folder right click >內容 >安全性 >用 進階 修改權限